[2022冬季世界盃] 德甲預計將於7月開咧

Bundesliga is expected to begin in July

"The Qatar World Cup results in a relocation of the entire match calendar for the 2022/2023 season, as the Bundesliga season is expected to begin in July and have a prolonged break from the World Cup, with the Bundesliga likely to continue in the season in February before and after, the World Cup in Qatar will have no noticeable impact, "confirmed Ansgar Schwenken, Director of Football Affairs & Fans at the DFL.

The final decision will be announced by the DFL when the 2022/23 international match calendar is finalized.

no noticeable impact

啲球會少左成個月搵錢機會，球員又抖少左，一開季傷撚曬唔使踢世界盃了

應該講緊歇冬後開季冇影響